FIFA17 有無巴打下齊打pro club?

由於一直想同一team人打pro club
無奈既係毒撚無咩朋友一齊打
睇下有無巴打一齊打
呢望連登有愛
有意留PSN再慢慢組人打啦
利申：淨係用過CAM，CM同路人打，新手一個